大量黑社會人士於中環一帶出沒

間野又唔係因為政治問題肯定有黑狗附近開咗店想趕盡殺絕

隻大狗正廢柴

要咁多狗仔狗乸傍住先咁出嚟

無膽匪類

唔撚幫襯就走開啦

真係似黑社會掃場
黑警自己開果d又唔見佢地去查

黑狗

又曬馬

真係似老黑

陳浩南出街都唔使帶百幾人啊

鄧炳強 is coming to town

成班垃圾

一樣

push

飲杯野都攪鳩人

咁撚熱都著咁多衫
成班狗一係冷血一係末期

雖然popo都係自己攞黎賤
不過比林鄭攞黎拉仇恨，都係抵撚死

佢出嚟點解要同其他狗拖手仔
第一張圖

仆街黑社會

蛋餅強睇中咗人地舖頭個位
想接手頂嚟做姐

有委任證同無既分別

牠試下自己一個

成班垃圾又出黎曬馬呃鐘

兩邊都冇

個兩隻女黑境

點解依家仲有special cops 出限聚告票有班黑狗同食環咪得 班sc出黎呃OT?

中間果個咁似dear jane主唱

黑幢社會有咩

每年都去老蘭踩場

好多狗會搵親人名開酒吧 撈偏

九成係咁

入境處女職員

仲要係後生
望落30歲都冇

左1中區指揮官林鴻釧,中間港島總區指揮官郭柏聰

有人唔做做狗

個臂章。。。
原圖 定 P圖

popo 心諗： 終於可以變返icac 之前咁，可以收保護費囉

做show

兩條臭雞

以前新年鬼佬警司親自帶隊入圍頭冚賭檔
依加新年上佬蘭搞酒吧

真係老黑

細個做黑社會

大個左未加入更加大的犯罪組織

呢個大頭仔嚟丫嘛

恐怖份子

全港最大黑社會

防割衣避彈衣着曬係入面

黑境本身都係狗

日本獨立電影導演記錄反送中 紀錄片《香港画》今起公開上映 導演: 受香港年輕人感動 盼令各地觀眾了解香港

限聚令?

恐嚇市民

企得埋得滯會唔會比人制裁???

問吓佢今個月出咗糧未，係咪出咗去老婆個戶口度?

特務警察好黃

佢係咪太得閒
企人門口做乜

［公告］川 婆 婆 fb Del 人 留 言 可 能 係 藍

PK鄧係美國制裁名單內 與全球著名恐怖分子睇齊

曱甴又出黎

好快中美打仗 呢班會被打死 炸死

老黑 = 黑警

呢班垃圾可能咪係水炮車

完全唔明點解咁後生都會做
可能錢最實際

仆街到

咁多人都冇人執法限聚令，POPO真係大晒連病毒都唔夠膽感染

上年開撚左頭，宜家咪吹到外國勢力恐怖主義，頻頻出黎呃錢

為升職

隻女狗pc染哂頭髮都得

所以港獨永遠都唔會打完
班友仲喺到嘈咩輸咗喇贏咗喇

可以同你講你就算想認輸國安都唔會俾你走
「港獨」消失佢地仲邊有存在價值

點樣有名目養幾千人OT費
仲有國安公署國安法官咁大個棚
呢架係停唔撚到嘅火車
只會不斷有新敵人新打壓手法

大量畜牲出沒

屌on 79
龍翔道road block
間間私家車都查
係咪食飽無屎all

有牌牛屎佬巡城

完全明白，我住個樹附近有支那辦啲office，明明水靜河飛，但宜家成日夜晚都停部狗車加兩三隻軍裝狗喺樹捽腳指鳩hea

班仆街心諗庫房啲錢最終都要送中，家陣梗係搏命cap 埋一份。夠膽與虎謀皮，等睇啲土共第時收埋班condom仔皮

真係一鳩樣

師兄心水清

特務警察入得去都係要做呢啲政治工具

標題寫得唔好
恐怖分子盤據中環一帶就差唔多

聽朋友講 ,宜家D 黑警見係街冇人敢屌佢地
佢地以為市民冇人再憎佢地
屌你老母佢地內部究竟點洗呢班人腦

下隻係你啦鄧狗

入境狗 屌你老母

咁多人聚集

下？

比所有人無言咁無視，
最少我到目前為止都唔見有狗公敢自認黑警去上網溝女

特務警察

黑社會出黎收陀地

今日晏晝已經有好多

黑境臭閪

下低嗰個出處係？

Wow

行運一條龍

黑社會頭目

今日成18度著羽絨仲要加件褸我屌你老味

應該怕凍

仆街黑警死全家
中哂武肺落地獄一家團聚

有牌黑社會

頭目

佢隻左手嚟㗎下話

被制裁人士中環放狗

Push

好撚型

屌 黑社會

我估 original la
係入境處人(睇帽)volunteer嘅特務警察
亦即係special constable i.e. sc

嬲呀

老實講 宜家講唔俾做生意係因為肺炎
佢哋班狗咁班出沒就唔係聚集嚟咩？
如果冇限聚令 人哋做生意有咩問題？

港共同驚甴好多號嘢都只許自己放火，不許百姓點燈

萬梓良？

唔知呂樂會唔會激到翻生呢

emmm sor 眼殘

係中環曬馬

屌 兩隻後生入境水炮車

從來極權嘅特徵都係咁
又或者咁講，佢必須要營造呢一種特徵出嚟，等人地去害怕佢

乜撚野係特務警察